求下大家唔好再圍差館，理性啲，唔好比仇恨蒙蔽眼睛

我求下大家唔好再為差館，圍差館冇用，得唔到你地想要嘅嘢，到頭來只會有更多人傷亡同被捕

我唔想再見到有手足受傷被捕

我求下大家

Push

我求下大家

咁你有咩建議?

你搵到柒婆出黎大家咪去囉

繼續不合作運動，政府最驚我地打擊經濟同旅遊業，去圍迪士尼，海公，尖沙咀名店！book自助餐然後6pm cancel booking

佢屋企

大家繼續封路點都好，唔好再打差館，因為根本對件事係冇用

你有建議入到去咪得
個位之前分析過無得走又難圍, 佢又有秘道

圍完就閃，唔好等到收到消息先閃，而家啲狗玩兵貴神速

推，定去返啲有symbolic meaning 既野？

其實唔洗入去，係外面有排玩，係難走啲，但我地前線經歷咁多，怕咩，狗屋都圍唔少

打贏班狗就贏

收皮啦屌你老母

金鐘基本上已廢
除非搞臨時政府
係得中聯辦先有用
又攻唔到入去
咪打住黑社會先

真正敵人係政府，你哋可以玩黑警，但係你一攻打佢好大鑊
一來你哋武裝同佢有分別
二來你打得到啲咩？！俾你打爛啲玻璃車有咩用？！就係為發洩only

我求下大家

自己爬文點解要針對警察
點解要遍地撚狗
唔係仇上腦 唔係送頭
絕對有意義

老老柒柒，覺得今日圍天水圍警署多咗
雖然真係好撚仆街，但個女仔已經放咗，即時去聲援先有用
而且今日屯門又有野搞，啲人點顧到咁多
唔想好似變得為咗圍而圍咁

黑警係仆街
但係佢哋手上武器原聲我哋，點打贏啊？

王喜今日先叫走
係唔係有內幕 ?

倒不如…

大家可以撚狗，但係唔係攻打差館，你可以玩到佢仆街,但你一攻打佢，佢就可以名正言順用超武力打你哋，我哋今日已經俾人捉咗幾十個，係咪日日都要俾人捉先安樂啊？

我求下大家